人一大就發現...

呢個世界所謂嘅真心朋友真係好少，慢慢你會發現對你好對你熱情嘅人其實唔係想對你好，而只係你有利用價值 反而好耐以前識落嘅朋友重有義氣過出到社會識到嘅朋友

有無巴打有同感

其實不嬲都係
細個識朋友真係啱傾啱玩先熟
出到社會就大家都變得現實

push

pish

I know that feel bro
身同感受

巴打你明就好 所以我哋成日自己一個唔係無朋友，而只係睇清呢個現實社會嘅恐怖姐 btw，咁究竟係社會令到人現實定係人只要進入社會就會現實呢

Stand by me

負皮嗰個究竟係咩心態

屌 對你好心 既時候
你點撚樣對人呀?

我對每一段友情都好上心，我當得係佢朋友都會好講義氣，但似乎呢個社會對朋友嘅定義有啲偏離咗

同一件事到底要講幾多次

你睇下出面都有好多巴打對同一件時事出post表達自己意見，亦有不同巴打講話自己帽咗等等...但我覺得每個人都有自己獨特嘅故事，如果講到你覺得煩嘅咁對唔住囉